一人一個冲涼既時候會諗到既野

我先

洗左頭未

我要成為新世界嘅神

打開浴簾會唔會見到d乜

唱咩歌好

順唔順便刷埋牙好

空中斬水花

一路沖涼一路放屁
啲屁會唔會dissolve入水再順住隻腳流落去

諗起都驚

有時會諗D哲學嘢

點解唔放完先沖

好有畫面

冬天：等陣點樣光速著衫

肛毛既潮文

洗頭洗面時咪埋眼，突然會諗到會唔會睜大眼就見到啲唔應該見到嘅嘢

我啊媽比二奶害死左

生活上既設計
好似將枝沐浴露掉轉咁擠既design
或者係數學題目

會諗用唔用啲梘液打飛機

諗用唔用花灑射龜頭

打開浴簾就會見到個毒撚望住我

睇真啲原來係自己黎

話算中學果時大家同學都會串黎串去。 放學返到去沖涼就會唸到。總知今日咁樣串佢，等自己唔洗7。 第二日返學再串過，日復日草埋好多金句。如今我就非常串。

唱咩歌好?

呢粒走米吱唔吱到